六合彩

二奬一注獨中

開咩

中咗$40但買咗4注

11+24+26+35+42+44 +（20）

買8個字 中安慰獎

投注額好低，站唔受注

屌你個馬會 食撚完上次個金多寶 中秋節又食咗幾千萬